Definição:

Escolha um repositório disponível no gitlab.com ou github.com e faça a clonagemdo mesmo, identificando qual foi o autor do último commit realizado no projeto ea(s) linguagem(s) utilizadas.
